# Клиент для интеграции API сервиса Payoutmoney

PHP реализация клиента для интеграции API сервиса [Payoutmoney](https://payoutmoney.com/api/v1).

## Порядок интеграции

1) Сгенерировать ключи для аутентификации по API. Для этого нужно запустить скрипт 
 `./generate_keys.sh` (для Windows используйте `generate_keys.bat`).
  
  В результате работы скрипта в папке `/keys` будет создано 2 файла: 
  `secret.key` - приватный ключ (должен быть надёжно сохранён, не нужно отправлять данный файл куда-либо), 
  `public.key` - публичный ключ.
  
2) Отправить публичный ключ (`public.key`) на почту `dk@sendmail.pro`.
  
  По факту успешного прикрепления публичного ключа к вашему проекту вам придёт письмо с указанием *идентификатора проекта*.
  После получения идентификатора проекта можно начинать выполнять API вызовы к сервису Payoutmoney. 
  В результате работы скрипта в папке `/keys` будет создано 2 файла: 
  `secret.key` - приватный ключ (должен быть надёжно сохранён, не нужно отправлять данный файл куда-либо), 
  `public.key` - публичный ключ.

## Дополнительная информация

* [Пример использования клиента для интеграции API](docs/api-example.md)
* [Описание XML-протокола для работы по API](docs/api-protocol.md)
